По неизвестни причини Герасим в последно време получава халюцинации. Той осъзнава, че говорещите еднорози, които вижда, не са истински, но не може да ги махне от главата си. Успява обаче да преговаря с тях и се договарят, че всеки път когато Герасим иска да се махнат, те ще казват трицифрено число. Ако сумата на цифрите на числото е четно число, то еднорозите ще оставят Герасим на спокойствие. Ако обаче сумата е нечетно число, то те ще продължават да си говорят с него. Помогнете на Герасим да определя по-бързо дали сумата от цифрите на даденото от еднорозите трицифрено число е четна или нечетна, като напишете програма, която да я смята и извежда съобщение "ha, mahaite se ednorozi", ако е четна и съобщение "of, mi daite da si lafim" в противен случай.

## Вход
На входа се въвежда едно трицифрено число.

## Изход
Извежда се:
* ``ha, mahaite se ednorozi``, ако сумата от цифрите на числото е четна.  
* ``of, mi daite da si lafim``, ако сумата от цифрите на числото е нечетна.  

## Ограничения
* ``100`` <= ``число`` <= ``999``

## Пример

### Вход:
```
385
```
### Изход: 
```
ha, mahaite se ednorozi
```
  
### Вход:
```
784
```
### Изход: 
```
of, mi daite da si lafim
```